please spread out

To people all around the world,

We, Hongkongers just experienced a terrorist attack planned and executed by our Hong Kong Police Force. At about 10pm today, our police force rushed into our railway system in Prince Edward station, got in to the carriage and indifferently beat up all the people in it regardless they are protesters or simply passengers. They ignored the weapon guidelines and fired tear gas indoor in the carriage which is in fact lethal. Also, they beat up innocent people causing them seriously wounded. Some passengers kneeled before them asking them to stop but the response they got were beaten ever harder. Meanwhile, the police haven’t arrested the passengers after they got beaten up, showing that the only purpose of their brutality was to sort their anger to violence but not dispersing the crowd.

We, Hongkongers are experiencing a humanitarian crisis and we hope that people all over the world can help us in anyways you can think of. Thank you and we will stay strong.

Hongkongers

俾外國人睇嘅

推俾外國人睇